.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Dreaming-Potential:

Спящий потенциал (`Dreaming Potential <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=91>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: оккультный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое спящее существо

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Вы вовлекаете цель в осознанное сновидение, где она может исследовать бесконечные возможности своего собственного потенциала в постоянно меняющейся обстановке своего сновидческого пейзажа.
Если цель спит полные 8 часов без прерывания, то при пробуждении, это считается как день отдыха потраченный на перетренировку, однако нельзя использовать *спящий потенциал* для любых переобучений, которые требуют или инструктора или специальных знаний, к которым нельзя получить доступ во сне.





.. include:: /helpers/actions.rst